傳 中共要對台胞/台商摸底調查 有地方要求居民申報 住喺台灣既直系親屬資料

KMT發大財

小心,
係想鎖定有錢,接觸機密資料的台灣人綁架